香港d偽人澳洲山火就好撚慘 香港警暴就一句聲都唔出

係一句都冇 一句都冇 一句 一句都冇
澳洲山火就係到pray for Australia
唔係話澳洲唔慘
係你地好撚偽善 屌你老母臭閪
香港咁多條人命
咁多流血
都唔夠樹熊矜貴

真係燒得好勁

香港啲偽人真係好撚垃鳩圾

連人類都唔關心 冇良知 扮咩好人關心動物

香港人有得揀咩 ？
新彊 有得揀咩？
連自己地方既人道問題都唔關心
十幾條人命呀
被自殺既人有冇得揀 ？